(鉛芯筆jj) 一人n枝鉛芯筆

KuruToga
用咗三四年

不過啱啱跌斷咗
想問仲有咩鉛芯筆好用

開錯台